效率促進組 2018年5月份

眾所週知，客戶服務。 hi 工一份
大家有無cap 低份廣告？
我想知今批人有幾錢人工
係咪一萬五千幾？

有無人知呀

有interview 諗緊見唔見

真心閪工一份，平時training既野到落位個陣根本答唔到d caller既刁轉問題
到你話幫佢落case轉介部門就不停屌鳩你

我都有 13號
我應該唔見 太多ching 劣評

狗也不hi

講咗唔見

😂 考慮多一日先啦
又非公務員職位 又低人工 想我貼錢返Shift

我本身係聽朝見

基本上一見即請，因為好缺人
但你諗下佢有幾惡頂先成日要請人
利申：做過，覺得啲大粒on99咁，唔會幫啲細，啲市民又on9
有朋友試過遇到個市民唔係嗰啲政府部門嘅嘢又打嚟問，答咗佢1823唔包括答依啲政府部門又唔信要投訴，又投訴成功

Thanks巴打 已經reject咗